無知一問 點解班師傅話渣完車唔可以飲水

因為師父已經水鳩左你